不要網自非薄了，仲有好多警察不知有連登存在

樓主係咪誤用成語？真心唔知你up乜

文盲

咁有咩唔好？

乜柒呀

網

高葵，你小學讀完未？

錯字太多

獻醜不如藏拙

。

.